ТЗ: Микросервис в docker-контейнере, слушающий очередь rabbitmq для получения URL. Каждый из них открывается в headless-chromium с помощью TS-библиотеки puppeteer. Результатом работы является выведенный в консоль объект, содержащий:
- все cookie в рамках загрузки страницы
- ширину и высоту содержимого страницы
